屋企人搞到我拍拖好辛苦

初戀嚟 同男朋友好好 好夾 相處冇問題 拍咗兩年
同屋企人關係都唔差 幾fd 亦都唔算管得嚴 例如去幾日camp都唔會點打嚟 出街講聲去邊就唔會特別打嚟check

但由細到大 阿媽都好驚我細細個拍拖 例如我同一班朋友出街區會係咁問 有冇男仔 之後就自己喺度ff我會比人溝 明明有男仔朋友好正常

去到f5 我先第一次拍拖 因為返學 都收得幾好
心諗快啲到畢業就光明正大咁拍
可能因為之間發生咗一件事令佢突然好冇安全感 亦唔小心比佢知道我有男朋友(做錯事 利申冇扑）

去到依家啱啱畢業 佢就推翻自己講嘅嘢 就話我有大把青春揀 上到大學慢慢搵男朋友 所以唔比我依家拍拖

前提係佢唔知我其實拍咗幾耐 以為我啱啱開始
不過我唔理佢 所以最後佢都口講話比我拍

同埋feel到阿媽好唔鍾意我男朋友 人地住居屋 我住公屋 成日都攻擊人出身唔富貴 又乜又乜 我覺得好唔開心
每一次出街都要聽佢說話「又搵嗰個男仔？」「要愛惜自己身體呀 唔好亂搞」講到每次只係出去兩三個鐘喺附近食飯都可以扑到嘢咁

上屋企就真係唔洗諗 之前疫情三個星期冇見面 想去對方屋企打下機hea吓 頂硬上開口問 點知比佢鬧咗成晚 話我咁快認佢做男朋友之餘 就話我送上門 好cheap 見曬人地屋企人做乜 你唔係要硬佢㗎喎

連嚟緊返學 佢都不停同我講返學拍拖會影響成績 又驚我會讀讀吓走去生仔結婚

有一次出街食飯 咁啱屋企人喺附近
點知喺面前行過 其實平時喺屋企我都大方 堅持承認我男朋友 不過嗰吓潛意識好驚阿媽見到 唔知佢又鬧我咩 跟住就想快啲走逃離現場
之後呢件事搞到男朋友好唔開心

平時已經好乖 之前夜晚出街11點前都會翻到 會報到 影相 佢都仲係要比說話我聽 真係好難聽

其實我知道應該要自己處理 不過我真係唔想破壞大家關係 好想知有咩方法屋企人可以接受佢 唔會諗埋啲咁唔講道理嘅嘢

屌理得佢啦
依家唔改 去到再大d定左型
未來男朋友會好辛苦

感情問題一律建議中出識飛

我都覺 所以我都唔想乜都就曬阿媽 真係比佢得寸進尺以為咁樣可以控制到我

可以中出邊個

同佢講 再嘈就真係送上門

拎石頭掟你阿媽啦

唔好縮 撐到底
扑埋野就羸啦

放生你男友啦，你同佢一齊累撚左佢

覺得跟住佢會鬧得仲甘 限制我更加多

如果男朋友夠成熟，
就叫男朋友行外母政策

只要阿媽鍾意男朋友，就搞掂晒

抵撚柒死 又一pair準備分手 哈

一腳伸你老母落火坑

我有時都會咁覺得 因為佢屋企free好多
但佢好肯就我 好愛大家 想為佢努力啲

老母嘅思想覺得我未認同你地一齊唔好帶比我見
所以佢地完全冇機會接觸 見面 講嘢

幾多歲阿
有時屋企人嘅控制慾 真喺令到自己好辛苦
唔好諗住逼鳩我 我就會聽你講

有時真係想

啱啱成年
真係好辛苦
喺呢方面冇曬自由 乜都唔做得

對住呢d怪獸家長係要發一次癲佢地先識縮

老母係堅鳩持唔妥男朋友都冇計
樓主唯有等到自己有經濟能力時先會好啲

磨牙磨牙
我就係好想知點癲有用

經濟獨立 好多謝你

唔好搞大個肚啊囡

拖手會有bb

你叫阿媽幫你買埋dom
佢應該會放心哂

你要爆一次seed先會驚你
你平時係咪太聽話 形象唔識反抗抗

Same 雖然我都好想大大聲話佢係我男朋友 但係屋企都係收埋算 提一次嘈一次
不過傾電話嗰啲我都唔會避佢

算係聽話嗰啲

開一次波可以增進感情
Ga Yau

女人既野，好善變架啫

一係擺明唔理佢
一係搵次太過份既大大聲鬧返佢轉頭 話自己已經大個識得諗 唔會亂咁搞大肚之類 最緊要唔好縮

出去做part time自己住 換埋電話失蹤半年 次後先再打個電話返去

不斷挑戰規則 做得多 佢就會慣
屋企以前會哦我成日去男友屋企訓 去得多變到而家同居都好接受到

同意 明明自己係女人

第二個試過唔係好work
佢會覺得我好唔生性 越嚟越危險
果然係好唔識諗

有諗過但 唔知點做第一步

快啲破處 咁佢就冇得再擔心

18歲係比較緊張
我自己屋企有個姪女 睇住佢大 真係一諗到佢大個就保護欲爆棚 驚佢俾d狗公呃
唯有多d錫阿媽 佢都係女人 你都係女人 你諗下點俾安全感媽媽啦

你老母擺明係控制慾大到癲果d尼啦
我係你就話鳩知佢

講埋d野都九唔搭八，又話自己個女又cheap又剩

痴撚線真係好難服侍，唔拍又問你係咪gay

已前中一二隔離班真係有個女仔俾人搞大咗
後未停學一排生埋
十幾年過去 睇fb結埋婚生埋第二胎
都係嗰個
有啲女仔真係傻下傻下大咗肚
生埋分埋手自己 自己帶大個B
啲家長睇見依啲新聞點會緊張

就係唔知可以點樣做佢先會放心啲 我已經去邊都影相send location

我成日都覺得好難聽 次次都會心諗其實我係唔係你個女

完全一樣 驚我蝕俾人

我明呀 所以都好想知點可以令佢放心啲 都18歲冇理由乜都唔做得

我阿媽成日問有冇仔溝我

你老母控制欲太強
你唔而家拆掂佢
以後轉幾多個男朋友都冇用

諗你老母之外
諗埋你男朋友感受，佢會覺得自己不被承認

18歲咁樣好正常
過多五年先講啦

唔好比佢知咪得 問你去邊或者有冇拍拖全部答佢
關你撚事

搞大個肚逼婚/逼分

你都on9 咁大個人拍拖自己事理撚得佢
家下拍拖又唔係犯法

屋企人冇得揀 另一半有得揀

exact7ly 我就係好想好想俾多啲安全感我男朋友

羨慕

其實知道唔係要屈服 但係就點都係放心唔到

你同老母定男友拍拖？

困擾嚟我同你一樣年紀 暫時無興趣拍拖住 佢就成日問我

樓主有無兄弟姊妹呀 試下搵佢地幫下口
我係用唔理我媽既方法 佢唔比我都照去
當然 自己都唔好做錯事搞大肚
之後去多幾次 我兄弟姊妹都有幫口

同埋你去仔仔屋企 仔仔爸爸媽媽知唔知？ 佢地介唔介意？ 唔介意咪同你媽媽講人地父母都唔介意 同埋都知你去 屋企有曬人地爸爸媽媽係到 唔會做到咩

我之前有半年 一去男友屋企 我媽都會話下我cheap 但我都無理照去 依家耐左反而無咩點講

一係你試下黎m先去佢屋企 見你黎m正常都會放心少少之後去多幾次就慣

你地都拍左兩年 我諗你媽媽都係驚你無啦啦大肚多d姐

呢個真
我已經廿到中，去男朋友屋企過夜都比老母屌一輪，話我結咗婚啦咩？咁快去人屋企訓。之後我屌返佢轉頭，但同時亦都有影下相比佢睇，例如一齊食咗咩晚餐咁，之後去過夜佢就接受咗

老母再嘈就同佢講下次一個人去印度旅行

帶個好玩得嘅女仔fd 返屋企見家長嚇一嚇會唔會即刻幫你搵相親對象

冇阿哥家姐 阿妹會幫口 不過屋企人都覺得仲細個唔懂事 聽唔入耳

屋企人知男朋友屋企人ok呀 但佢就係覺得我唔可以同人地屋企人咁fd 如果唔係=想快啲嫁

呢個方法好特別

樓主辛苦啦 聽到你要面對咁既事都唔開心 我諗呢個係好多讀緊書既女同自己呀媽會發生既事 不過樓主幸運地都有一個幾好肯支持你嘅男朋友。

雖然係咁，睇得出樓主都係一個重視屋企人嘅人 雖然你啊媽嘅態度有少少極端 我諗都係緊張你先咁 可能係啊媽經歷過啲咩所以先搞到佢性格比較倔? 擔心你俾男仔呃 或者拍拖會影響學業? 不過樓主你都係大人啦 可以同啊媽開門見山咁傾下 睇下原因係乜嘢 試下同呀媽傾下睇下佢有啲咩擔心或者睇法

如果係一啲擔心你既原因 好似學業 或者驚你俾人呃 咁就叫佢唔好擔心 同時就要盡量證明俾佢睇 俾返啲信心佢 如果係啲唔合理既原因 例如真係好似家世問題咁 咁都無辦法 唯有同佢慢慢傾下希望佢睇開啲啦 真係改變唔到都無辦法 自己鍾意既人自己揀

同埋盡量唔好做太激動既野啦 始終你呀媽都係擔心你 同佢平心靜氣傾左先一定好過嘈交先 最後祝福樓主可以同另一半幸幸福福 同屋企人關係又好

叫你男友扑左你老母佢
咁佢就會收口架啦

第一次開po收到咁長
都多謝你認真睇我打嘅嘢 我會努力㗎喇

男朋友好無辜

原來天下間仲有咁多癲老母

因為仲有好多守舊同知識水平低既人生仔

老母

講真你媽咪對個男仔印象唔好 一開始唔鍾意佢講咩都冇用 唔理你哋做咩點都有位入 唯一做法就係少啲同佢講關於拍拖嘅嘢 收收埋埋算 因為我阿媽都係咁

exact7ly

同佢傾下
或者都係拖
拖到去耐d嘅年數 佢就突然覺得 自己擔心係多餘 都已經咁多年

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

你咁樣copy and paste一個月有幾多錢？

遲啲讀書有冇得住hall？ 搬咗出黎應該好好多

冇得住

你老公條女？

我屋企人直程鍾意我ex多d
同樣令我好難受

啲說話聽到好唔舒服

I know that feel
我好努力令屋企人明白我感受
但佢地都係唔明

有時大家嘅誤解可能因為大家嘅未知，
我見行外母政策，令你男朋友同你媽媽互相了解多啲，
都可以係呢段關係嘅其中一個出路。

如果唔係你只會變左中間嘅磨心，
之後會一直難受。
其實你無野輸。

已經好乖好努力

屋企人唔肯踏出一步 或者退讓一步

咁你同你男友可以行前/行後架嘛。
屋企人的確唔易郁，但你同你男朋友都可以作出改變。

啲a0毒撚真係特別恐怖
自己無拖拍就詛咒人

我出去同fd玩阿媽都咁要求過 好癲 堅拒唔send 熄埋手機 之後就俾佢話我暪住佢做衰嘢講大話 挑出個街啫都事先講咗啦

冇用架 你點都唔會滿足到佢嗰份無底洞咁嘅控制慾 企硬唔好滿足佢無視佢就啱 由佢鬧

其實樓主你都好有自己諗法啊，同埋聽得出你都在乎你屋企人，先會想搵個方法令佢接受你同男朋友既關係
有時屋企人出於擔心，但冇修飾過用字既說話，都容易Hurt到自己
樓主你會唔會都有方法，令自己可以係同啊媽依加既關係入面 過得舒服D架？
同埋你啊媽同男朋友有冇見過面？